有冇人鍾意睇航母艦載機升空

最近無啦啦多咗個怪癖就係睇航母戰機彈射升空，真係好撚型

Rafale

F35C

果條剩係識污染空氣嘅墨魚船都係縮返入老母個閪咪撚出嚟柒啦

鐘意睇住樓主起機

識睇一定係睇j20, 每次升降都係勇氣同膽色嘅表現

top gun個D仲正！

F14正D，大大部

正

唔係艦載機喎ching

有

如果繩索降落鈎唔到係咪隨即升返上去

係，一勾唔到就要立即加速爬升

係咪唔係所有美國航空母艦都適合繩索降落？

除咗睇戰機
仲鍾意睇佢跑道附近啲工作人員
打手勢好專業咁